表揚戰地與動盪地區記者 Anthony Wallace （Hong Kong: A Popular Revolt

香港已成戰地

HKPF is worse than ISIS

追撚住記者來砌

Push.

真係有個德國記者咁講